阿伯黑麻麻火機照明 辣着床褥燒傷背脊

阿伯用打火機照明，意外辣著雜物起火燒埋床褥，阿伯走唔切背部燒傷。現場葵涌葵芳邨葵正樓一單位，事發今晨3時許，60餘歲老翁在房內用打火機照明，惟卻辣着房內雜物，繼而著火焚燒，老翁走避不及背部被火灼傷，家人聞訊走出視察，見發生火警，立即將火撲熄，並報警求助，消防員接報到場，火己被救熄，調查火警無可疑，受傷老翁送院治療，事件中毋須疏散。

我後生果陣住木屋無電都係咁啦 驚咩呀

佢以為自己古人呀，佢唔鑿壁偷光

阿伯照明唔使你教

我賽跑冠軍黎嫁嘛

一百歲唔死，都有新聞睇

廢老

UNCLE都幾叻, 無講食食下煙瞓著左

火加光就等於我

食鹽多過你食米